見到班反利痴埋雨果小子度，就證明child登已死。。。

反還反 唔好痴埋落個智障度丫......

真

反利既人好打有限啦
係咁底質

真！係岸鳩根本同利瑋樣咁人人得而誅之！同為一體黎

唔好咁講

利係狗
雨果小子係弱智既狗

成日話人地杯葛你, 又唔諗下自己有咩問題

雨狗喺高登無人理

反還反，捧件弱智做乜鳩

呢條撚樣狗都不如wo bro

雨狗都痴

明明係高登到係過街老鼠，無人理
係child登居然有on9為反利而認同條垃圾

你夠紅衛兵屈我係利狗啦,
你用1隻手指指住我既時候, 記唔記得有幾多隻手指指返自己呀?

佢真係唔識架

為反利而同雨狗圍爐仲肉酸過佩雷斯老母

child 登

成熟嘅人先唔會因人廢言。

不過都係要屌你雨狗老母

禿狗因你回佢而高興

居然仲有人未block雨果小子